如果許智勇個戶口係塊牛扒，依家仲食唔食得

凍結—》解凍半日—〉凍番

會生蟲

解凍完即刻煎左黎食
剩返下欄位比人凍